長實力壓怡和 成為TVB新金主？

【派嬲抵制任務😡】
1️⃣ 豐澤 🚫

2️⃣ 3HK 🚫

💚 電器建議：HKTVmall，，手機去衛訊
💚 電訊建議：數碼通、自由鳥

一

Q

擺脫百佳同屈臣氏一定係困難架，好難一下子戒斷，不過買少一樣得一樣，可能以前每次入去都買幾百蚊嘢，慢慢用多啲網購，戒下一樣又一樣，到最尾好多嘢都唔使依賴大財團

幾錢

今日要揾錢，先行告退

屢勸不聽

推

同我推

幫襯黃店網購先

多謝bar bar揾錢我洗

李嘉誠好黃

派嬲

誠哥都奶共

今日麵神覆咗我msg
希望冇事啦

不推文?

岩岩轉左3台幾個月，諗住誠哥無死。

In gme we trust

居然

其實gme係乜？

佢仲要pin左我
兇多吉少

我諗誠哥唔會得閒理落左咩廣告
仆街係誠哥下面條 marketing team

唯有去aeon

推每日做任派嬲

我睇吓先

又遲

派返幾粒嬲俾佢先

美股

李嘉誠邊管到咁多野，肯定係班細既自把自為

fortress false trust

不過我就照罷既

一隻庄家沽過頭嘅股票

冇辦法，落咗咁耐tvb冇理由當睇唔到㗎盡力抵制

本來都幾開心，不過係麵神

s

你準備gg

邊個話誠仔黃㗎

全名係乜？

誠哥唔知，條marketing team就一定係藍

照道理應該G唔到我
但會賺少咗

Nice

其實誠仔都唔會係黃啦

Push

GameStop
講完你都唔知

就黎電話電器都可以唔使買

唔會對佢有任何期望

推死佢

同我上

盡力避啦

唔知

一邊奶李嘉誠一邊反李嘉誠，就嚟思覺失調

麵神加持 又覆你又pin 你仲未知足

邊個奶李嘉誠

幾時狙擊會計妹

牙催

屎屎好耐冇見

阿布泰啦

Good

有冇掛住禾

上咗熱二唔洗推咁密啦

big ass 兄

R兄好

我無睇CCTBB，我買口罩只去屈臣氏買。宜家再考慮過啦！

幫手比嬲

[段狗]扣查近兩天終獲准保釋 中大學生會臨委主席區倬僖：疑國安人員檢取唾液

誠哥不嬲都資本主義,
TVB賣大包就會選TVB做廣告
中國賣大包就會投資大陸
中大賣哂貨咪去中大補貨

系連登仔以為黃之麻
其實人地為利錢

咁大個自己台, viutv 都唔用, 走去cctvb, d高層個腦裝屎?

幫cctvb起死回生, viutv咪要蝕?

誠哥一直撐手足 黃到金
唔好亂搞手足

咩話，影下相都幫到人？！

去Aeon/Donki 囉
不過太少分店

連登仔

惠康已經WFC
百佳就難戒啲, 但唔係唔得

其實啱啱睇VIU佢地都有落幾多廣告

連登仔：誠哥好黃

咁仲笨7, 落cctvb, 自制關公, 班marketing高層搞死自己

gaga

push

個個3分鐘熱度，MeWe又少咗人用

死啦，之前仲幫襯咗咁多，做咗傻仔喇

走啦你

誠哥

又話李嘉誠好黃

誠哥公司黎喎

pysg

叉燒佬

有得揀第間就揀第間啦

青，嚟咗呢度

又未訓 咪推下有用既po

推呀

ok

as watsons老總係前運動員，臭雞八婆
應該都係藍到發黑

港島東街坊表示百佳惠康都係垃撚圾
梗係星期三去同aeon搏命
平時就去銅記激安
過多一兩個月連藍灣都有

幫襯兇宅 = 養活cctvb

抄底型號幫襯樓上鋪平好多

在

扭

Aeon 信用卡好似近排有喺cctvb廣落廣告

死傻西又誤判

誠哥‘黃台之瓜’係俾建制睇，‘反暴力’係同香港市民講

G

唔係好跟到
點解新鴻基嘅數碼通係替代建議？